# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-09 03:37-0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/flavors/2014/templates/index.html:68
#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:76
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:77
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:77
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:77
#: src/flavors/cambridgefy21/templates/index.html:75
#: src/flavors/cambridgefy22/templates/index.html:75
#: src/flavors/cambridgefy23/templates/index.html:75
#: src/flavors/cambridgefy24/templates/index.html:73
#: src/flavors/cambridgefy25/templates/index.html:74
#: src/flavors/cambridgefy26/templates/index.html:74
#: src/flavors/defaultflavor/templates/index.html:52
#: src/flavors/pblb/templates/index.html:62
msgid "Powered by"
msgstr "供電"

#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:55
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:55
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:55
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:55
#: src/flavors/pblb/templates/index.html:49
msgid "Culture and Community Facilities"
msgstr "文化及社區設施"

#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:56
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:56
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:56
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:56
#: src/flavors/pblb/templates/index.html:50
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:57
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:57
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:57
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:57
#: src/flavors/cambridgefy21/templates/index.html:55
#: src/flavors/cambridgefy22/templates/index.html:55
#: src/flavors/cambridgefy23/templates/index.html:55
#: src/flavors/pblb/templates/index.html:51
msgid "Environment"
msgstr "環境"

#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:58
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:58
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:58
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:58
#: src/flavors/pblb/templates/index.html:52
msgid "Parks and Recreation"
msgstr "公園和休閒"

#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:59
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:59
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:59
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:59
#: src/flavors/pblb/templates/index.html:53
msgid "Public Health and Safety"
msgstr "公共衛生與安全"

#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:60
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:60
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:60
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:60
#: src/flavors/pblb/templates/index.html:54
msgid "Streets and Sidewalks"
msgstr "街道和人行道"

#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:104
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:105
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:105
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:105
#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:12
#: src/flavors/pblb/templates/index.html:90
msgid "Approximate location:"
msgstr "大概位置："

#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:113
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:114
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:114
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:114
#: src/flavors/pblb/templates/index.html:99
msgid ""
"<h5>Thanks!</h5> <p>The following questions are <strong>optional</strong> "
"and will help us to assess whether these maps are reaching the full "
"diversity of our community:"
msgstr "<h5>謝謝！</h5><p>以下問題是<strong>可選的</strong>，並將幫助我們評估這些地圖是否達到了我們社區的全面多元化：</p>"

#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:114
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:115
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:115
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:115
msgid ""
"Note: City staff will review idea categories and make any revisions as "
"needed."
msgstr "注意：市政府工作人員將審查想法類別並根據需要進行修改。"

#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:116
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:117
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:117
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:117
#: src/flavors/pblb/templates/index.html:102
msgid "Your Race/Ethnicity:"
msgstr "您的種族/民族："

#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:61
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:61
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:61
msgid "Transportation"
msgstr "運輸"

#: src/flavors/cambridgefy21/templates/index.html:56
#: src/flavors/cambridgefy22/templates/index.html:56
#: src/flavors/cambridgefy23/templates/index.html:56
msgid "Street Smarts"
msgstr "實用智慧"

#: src/flavors/cambridgefy21/templates/index.html:57
#: src/flavors/cambridgefy22/templates/index.html:57
#: src/flavors/cambridgefy23/templates/index.html:57
msgid "Community Resources"
msgstr "社區資源"

#: src/flavors/cambridgefy21/templates/index.html:58
#: src/flavors/cambridgefy22/templates/index.html:58
#: src/flavors/cambridgefy23/templates/index.html:58
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:14
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:39
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:132
msgid "Facilities, Parks & Recreation"
msgstr "設施、公園和娛樂"

#: src/flavors/cambridgefy21/templates/index.html:59
#: src/flavors/cambridgefy22/templates/index.html:59
#: src/flavors/cambridgefy23/templates/index.html:59
msgid "Youth"
msgstr "青年"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:6
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:7
msgid "City of Cambridge Participatory Budgeting"
msgstr "Cambridge 市 Participatory Budgeting（參與式預算）"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:8
msgid "Participatory Budgeting for Cambridge, MA"
msgstr "麻薩諸塞州 Cambridge 的 Participatory Budgeting（參與式預算）"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:9
msgid "How would YOU spend $1M?"
msgstr "您會如何花費 100 萬美元？"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:10
msgid "Enter an address..."
msgstr "輸入地址..."

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:11
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:36
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:129
msgid "Arts & Culture"
msgstr "藝術與文化"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:12
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:37
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:130
msgid "Community Resources & Education"
msgstr "社區資源與教育"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:13
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:38
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:131
msgid "Environment & Sustainability"
msgstr "環境與永續發展"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:15
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:40
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:133
msgid "Transportation, Streets & Sidewalks"
msgstr "交通、街道和人行道"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:16
msgid "idea"
msgstr "想法"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:17
msgid "ideas"
msgstr "想法"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:18
#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:16
msgid "Submit an idea"
msgstr "提交想法"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:19
msgid "Show Ideas as a list"
msgstr "以列表顯示想法"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:20
msgid "Show on a map"
msgstr "在地圖上顯示"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:21
#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:14
msgid "Describe your idea"
msgstr "描述您的想法"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:22
msgid "suggested"
msgstr "已提出建議"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:23
msgid ""
"Ideas must be for <strong>capital</strong> projects – Please see the "
"guidelines here"
msgstr "想法必須用於<strong>資本</strong>項目 – 請參閱此處的指南"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:24
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:115
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:126
msgid "Someone"
msgstr "某人"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:25
msgid "Share my idea"
msgstr "分享我的想法"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:26
msgid "Multiple locations throughout the city"
msgstr "全市多個地點"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:27
#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:15
msgid "Drag the map to a location for your idea."
msgstr "將地圖拖至您的想法所在的位置。"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:28
msgid "Is your idea for a specific location or the entire city?"
msgstr "您的想法是針對某個特定位置還是整個城市？"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:29
msgid "A specific location"
msgstr "特定位置"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:30
msgid "City-wide"
msgstr "全市"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:31
msgid "Title of your idea?"
msgstr "您的想法的標題？"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:32
msgid "Idea Title..."
msgstr "想法標題..."

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:33
#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-detail.html:2
msgid "What is your idea, and how does it improve Cambridge?"
msgstr "您的想法是什麼？"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:34
msgid ""
"What need does your idea address? Who does your idea benefit? Please "
"describe specific and relevant details about your idea."
msgstr "您的想法滿足什麼需求？您的想法對誰有利？請描述有關您的想法的具體和相關細節。"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:35
msgid "Pick a category for your idea"
msgstr "為您的想法選擇一個類別"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:41
msgid "Your Name (required, will be shown on the map)"
msgstr "您的姓名（必填，將顯示在地圖上）"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:42
msgid "Your Email (optional, will NOT be shown on the map)"
msgstr "您的電子郵件（可選，不會顯示在地圖上）"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:43
msgid "Your Phone Number (optional, will NOT be shown on the map)"
msgstr "您的電話號碼（可選，不會顯示在地圖上）"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:44
msgid ""
"How did you hear about participatory budgeting (please choose all that "
"apply...)?"
msgstr "您是如何聽說 participatory budgeting（參與式預算）的（請選擇所有適用項）？"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:45
msgid "City Council member"
msgstr "市議會議員"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:46
msgid "City website"
msgstr "城市網站"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:47
msgid "City social media account"
msgstr "城市社群媒體帳戶"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:48
msgid "Community group"
msgstr "社區團體"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:49
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:50
msgid "Event"
msgstr "活動"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:51
msgid "Newspaper/TV/radio"
msgstr "報紙/電視/廣播"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:52
msgid "PB Advertising (Resident mailing/flyer/lawn sign, etc.)"
msgstr "PB 廣告（居民郵寄/傳單/草坪標誌等）"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:53
msgid "School / Youth center"
msgstr "學校/青少年中心"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:54
msgid "Word of mouth"
msgstr "口傳"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:55
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:88
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:99
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:110
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:56
msgid ""
"Have you completed this personal information survey already in this "
"participatory budgeting cycle?"
msgstr "您是否已在此參與式預算週期中完成此個人資訊調查？"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:57
msgid "Yes ✅"
msgstr "是的 ✅"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:58
msgid "No ❌"
msgstr "沒有❌"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:59
msgid "Not sure 🤷"
msgstr "不確定🤷"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:60
msgid ""
"Have you submitted an idea, voted, or volunteered in any of the previous "
"Cambridge PB cycles?"
msgstr "您是否曾在先前的 Cambridge PB 週期中提交過想法、投票過或當過志工？"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:61
msgid "No I haven't"
msgstr "不，我沒有"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:62
msgid "Yes I have"
msgstr "是的，我有"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:63
msgid "I am not sure"
msgstr "我不確定"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:64
msgid ""
"In the past 12 months, have you worked with other people in your "
"neighborhood to fix a problem or improve a condition in your community, not "
"including work you may have done related to participatory budgeting?"
msgstr "在過去 12 個月中，您是否曾與鄰居中的其他人合作解決問題或改善社區狀況（不包括您可能所做的與participatory budgeting（參與式預算）相關的工作）？"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:65
msgid "Yes, I have done that"
msgstr "是的，我曾經這麼做"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:66
msgid "No, I have not done that"
msgstr "不，我沒有這樣做"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:67
msgid "Prefer not to answer/unsure"
msgstr "不想回答/不確定"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:68
msgid "Please select your neighborhood community in Cambridge"
msgstr "請選擇您在 Cambridge 的社區"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:69
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:72
msgid "Please choose..."
msgstr "請選擇..."

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:70
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:81
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:89
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:100
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:111
msgid "Prefer not to answer"
msgstr "不想回答"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:71
msgid "Your age"
msgstr "您的年齡"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:73
msgid "Under 18"
msgstr "18 歲以下"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:74
msgid "18 to 24"
msgstr "18 至 24 歲"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:75
msgid "25 to 34"
msgstr "25 至 34 歲"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:76
msgid "35 to 44"
msgstr "35 至 44 歲"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:77
msgid "45 to 54"
msgstr "45 至 54 歲"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:78
msgid "55 to 64"
msgstr "55 至 64 歲"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:79
msgid "65 to 74"
msgstr "65 至 74 歲"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:80
msgid "75 and over"
msgstr "75 歲及以上"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:82
msgid "Your gender"
msgstr "您的性別"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:83
msgid "Cisgender Female/woman"
msgstr "順性別 女性/女人"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:84
msgid "Cisgender Male/man"
msgstr "順性別 男性/男人"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:85
msgid "Nonbinary/gender non-confirming"
msgstr "非二元性別/非常規性別"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:86
msgid "Transgender Female"
msgstr "跨性別女性"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:87
msgid "Transgender Male"
msgstr "跨性別男性"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:90
msgid "Your preferred language"
msgstr "您的首選語言"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:91
msgid "English"
msgstr "英語"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:92
msgid "Amharic"
msgstr "阿姆哈拉語"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:93
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯語"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:94
msgid "Bangla"
msgstr "孟加拉語"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:95
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:96
msgid "Haitian Creole"
msgstr "海地克里奧爾語"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:97
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙語"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:98
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:101
msgid "Your Race/Ethnicity"
msgstr "您的種族/民族"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:102
msgid "Asian/East Indian"
msgstr "亞洲/東印度"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:103
msgid "Black or African American"
msgstr "黑人或非裔美國人"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:104
msgid "Hawaiian or Pacific Islander"
msgstr "夏威夷或太平洋島民"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:105
msgid "Hispanic, Latinx"
msgstr "西班牙裔、拉丁裔"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:106
msgid "Middle Eastern/North African"
msgstr "中東/北非"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:107
msgid "Native American, Alaskan"
msgstr "美洲原住民、阿拉斯加人"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:108
msgid "White, Caucasian"
msgstr "白種人"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:109
msgid "Multi-racial, multi-ethnic background"
msgstr "多種族、多民族背景"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:112
msgid "comment"
msgstr "評論"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:113
msgid "comments"
msgstr "評論"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:114
msgid "commented on"
msgstr "評論過"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:116
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:117
msgid "Leave a Comment"
msgstr "發表評論"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:118
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:119
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:120
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:121
msgid "Your Name"
msgstr "您的名字"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:122
msgid "Support This!"
msgstr "支持這個！"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:123
msgid "support"
msgstr "支持"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:124
msgid "supports"
msgstr "支持"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:125
msgid "supported"
msgstr "已支持"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:127
msgid "Cambridge PB Home"
msgstr "Cambridge PB 首頁"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:128
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/activity-list-item.html:1
msgid ""
"<strong>{{ target.submitter_name }}</strong> {{action}} a <span "
"class=\"place-type\">{{place.place_type_label}}</span> idea"
msgstr "<strong>{{ target.submitter_name }}</strong>{{action}} 一個<span class=\"place-type\">{{place.place_type_label}}</span>想法"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/activity-list-item.html:2
msgid ""
"<strong>{{ target.submitter_name }}</strong> {{action}} an <span "
"class=\"place-type\">{{place.place_type_label}}</span> idea"
msgstr "<strong>{{ target.submitter_name }}</strong>{{action}} 一個<span class=\"place-type\">{{place.place_type_label}}</span>想法"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/activity-list-item.html:3
msgid ""
"A new <span class=\"place-type\">{{ place_type_label }} idea </span>from "
"<strong>{{ source }}</strong> named <span class=\"place-name\">{{ name }}</"
"span>"
msgstr "來自<strong>{{ source }}</strong>的一個新<span class=\"place-type\">{{ place_type_label }} 想法</span>，命名為<span class=\"place-name\">{{ name }}</span>"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/auth-nav.html:1
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/auth-nav.html:2
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/auth-nav.html:3
msgid ""
"Signed in as</span> <span class=\"current-user\">{{ current_user \"name\" }}"
msgstr "以當前身份</span> <span class=\"{{ current_user \"name\" }}登入"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/form-field.html:1
#: src/sa_web/jstemplates/form-field-label.html:1
msgid "optional"
msgstr "可選"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/involved.html:1
msgid "Get More Involved"
msgstr "更積極參與"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/involved.html:2
msgid ""
"Helping to spread the word about PB to make sure that people in all corners "
"of Cambridge know about this initiative and can participate"
msgstr "幫助傳播有關 PB 的信息，以確保 Cambridge 各個角落的人們了解該計劃並能夠參與"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/involved.html:3
msgid "Helping with the voting process in March"
msgstr "幫助三月的投票過程"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/involved.html:4
msgid ""
"If you would like to volunteer to help out with the PB process in any way, "
"please feel free to sign up <a href=\"http://cambridgema.nationbuilder.com/"
"volunteer\">here</a>"
msgstr "如果您願意以任何方式自願協助完成 PB 流程，請隨時<a href=\"http://cambridgema.nationbuilder.com/volunteer\">在此處</a>註冊"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/involved.html:5
msgid "Providing translation services for meetings or outreach materials"
msgstr "為會議或宣傳品提供翻譯服務"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/involved.html:6
msgid "Submitting ideas in December"
msgstr "在12 月提交想法"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/involved.html:7
msgid ""
"There are many opportunities to get involved with the PB process, including:"
msgstr "有許多機會可參與 PB 流程，包括："

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/involved.html:8
msgid "Volunteering to serve as a Budget Delegate in January and February"
msgstr "一月和二月自願擔任預算代表"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:1
msgid ""
"<strong>For more information on Participatory Budgeting (including on how to "
"volunteer)</strong>,\n"
"  please visit <a href=\"http://pb.cambridgema.gov\" "
"target=\"_blank\">http://pb.cambridgema.gov</a> or contact\n"
"  the City&apos;s Budget Office at <a href=\"mailto:pb@cambridgema."
"gov\">pb@cambridgema.gov</a> or\n"
"  <a href=\"tel:(617) 349-4270\">(617) 349-4270.</a>"
msgstr "<strong>有關 Participatory Budgeting（參與式預算）的更多資訊（包括如何志願參與）</strong> ，\n 請訪問<a href=\"http://pb.cambridgema.gov\" target=\"_blank\">http://pb.cambridgema.gov</a>或透過<a href=\"mailto:pb@cambridgema.gov\">pb@cambridgema.gov</a>或\n <a href=\"tel:(617) 349-4270\">(617) 349-4270</a> 聯繫\n 市預算辦公室。"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:5
msgid "And many others!"
msgstr "還有更多！"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:6
msgid ""
"Explore ideas from others in the community using the “List All Ideas” tab on "
"the upper right of the page\n"
"    or directly through the map."
msgstr "使用頁面右上角的“列出所有想法”標籤\n或直接透過地圖探索社群中其他人的想法。"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:8
msgid "Home Essentials for Newly Housed Residents"
msgstr "新居居民的家居必需品"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:9
msgid ""
"If you have an idea for a project to improve Cambridge, please share it on "
"the map!"
msgstr "如果您有改善 Cambridge 計畫的想法，請在地圖上分享！"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:10
msgid ""
"PB is a democratic process that gives Cambridge community members the power "
"to <strong>decide how to spend $1,000,000</strong> of the City&apos;s FY26 "
"Budget."
msgstr "PB 是一個民主程序，賦予 Cambridge 社區成員<strong>決定如何使用該市 2026 財政年度預算中 100 萬美元</strong>的權力。"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:11
msgid "Participatory Budgeting in Cambridge"
msgstr "Cambridge 的 Participatory Budgetin（參與式預算）"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:12
msgid "Pollinator gardens"
msgstr "Pollinator gardens（傳粉媒介花園）"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:13
msgid "STEAM Upgrades for Youth Centers"
msgstr "青少年中心的 STEAM 升級"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:14
msgid "Shaded seating areas on hot streets"
msgstr "炎熱街道上的陰涼座位區"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:15
msgid "Sign up to stay informed about Participatory Budgeting in Cambridge!"
msgstr "註冊以了解有關 Cambridge Participatory Budgeting（參與式預算）的資訊！"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:17
msgid ""
"The City of Cambridge launched the 11<sup>th</sup> Cycle of PB and collected "
"ideas from the community\n"
"    about how to spend $1 million on projects to improve Cambridge. On the "
"map, you can find all the submitted\n"
"    ideas for PB11. From October 2024 through January 2025, volunteer PB "
"Delegates will research all submitted\n"
"    project ideas and develop the final proposals for the PB ballot. In "
"March, 2025, all Cambridge residents age\n"
"    12 and older, regardless of citizenship status, will be eligible to vote "
"for their favorite projects and\n"
"    decide how to spend $1 million of the City&apos;s Budget."
msgstr "Cambridge 市啟動了<sup>第</sup>11 輪 PB，並從社區收集\n關於如何花費 100 萬美元用於改善 Cambridge 項目的想法。在地圖上，您可以找到所有已提交\n PB11 的創意想法。從 2024 年 10 月到 2025 年 1 月，志願 PB 代表將研究所有提交的專案想法，並為 PB 投票制定最終提案。 2025 年 3 月，所有年滿 12 歲及以上的 Cambridge 居民，無論其公民身份如何，都將有資格投票選出他們最喜歡的項目，並決定如何支出 100 萬美元的城市預算。"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:23
msgid "Winning projects from past PB cycles include:"
msgstr "過去 PB 週期的獲獎項目包括："

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-detail.html:1
msgid "View On Map"
msgstr "在地圖上查看"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-detail.html:3
msgid "suggested this city-wide {{place_type_label location_type }} idea."
msgstr "建議此涵蓋全市範圍的{{place_type_label location_type }}想法。"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-detail.html:4
msgid ""
"suggested this {{place_type_label location_type }} idea near {{>location-"
"string .}}."
msgstr "建議此靠近{{place_type_label location_type }}的{{>location-string .}}想法。"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:1
msgid ""
"<strong>Please tell us a little more about yourself to\n"
"            help us assess whether we are reaching the full diversity of "
"our\n"
"            community. This survey is optional.</strong> If you\n"
"            submit more than one idea, please only complete the survey\n"
"            once."
msgstr "<strong>請告訴我們更多關於您自己的信息，\n 幫助我們評估我們是否正在實現社區的全面多元化。這項調查是可選的。</strong>如果您提交了多個想法，請僅完成一次調查。"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:6
msgid ""
"After idea collection closes, volunteer residents will\n"
"            work from October to February to research, assess, and "
"prioritize\n"
"            PB project ideas to determine which proposals will appear on "
"the\n"
"            final ballot in March for a public vote. <a\n"
"            href=\"http://pb.cambridgema.gov/volunteer2\" "
"target=\"_blank\">Click\n"
"            here to volunteer to be a PB Delegate!</a>"
msgstr "創意想法收集結束後，志工居民將在 10 月至 2 月期間進行研究、評估和確定 PB 專案創意想法的優先順序，以確定哪些提案將出現在 3 月的最終投票中進行公投。<a\nhref=\"http://pb.cambridgema.gov/volunteer2\" target=\"_blank\">點擊\n此處自願成為 PB 代表！</a>"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:13
msgid "Contact Information"
msgstr "聯絡資訊"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:16
msgid ""
"It looks like you didn't set your location yet. Please drag the map to a "
"location for your idea."
msgstr "您似乎尚未設定位置。請將地圖拖至您的想法所在的位置。"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:17
msgid "Optional Survey"
msgstr "可選調查"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:18
msgid ""
"PB funding of $1,000,000 can be used to support\n"
"              projects that benefit the public and are located within the "
"City\n"
"              of Cambridge. For more information about what kind of "
"projects\n"
"              are eligible for PB, please review the\n"
"              <a href=\"https://pb.cambridgema.gov/faqs\"\n"
"              title=\"City of Cambridge Participatory Budgeting FAQ\"\n"
"              target=\"_blank\">guidelines here</a>."
msgstr "100 萬美元的 PB 資金可用於支持\n 位於 Cambridge 市\n 造福公眾的項目。有關哪些類型的項目符合 PB 要求的詳細信息，請查看\n<a href=\"https://pb.cambridgema.gov/faqs\"\ntitle=“Cambridge 市Participatory Budgeting（參與式預算）常見問題解答答\"\ntarget=\"_blank\">此處的指南</a>。"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:25
msgid "Please tell us how we can contact you about your idea."
msgstr "請告訴我們如何就您的想法與您聯繫。"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:26
msgid "Project Location"
msgstr "項目地點"

#: src/flavors/cambridgefy26/templates/index.html:6
msgid "CITY OF CAMBRIDGE <br>PARTICIPATORY BUDGETING"
msgstr "CAMBRIDGE 市<br>PARTICIPATORY BUDGETING（參與式預算）"

#: src/flavors/pblb/templates/index.html:100
msgid ""
"Note: Council district staff will review idea categories and make any "
"revisions as needed."
msgstr "注意：市議會區工作人員將審查想法類別並根據需要進行修改。"

#: src/sa_web/jstemplates/form-field-file.html:1
msgid "Sorry, your browser doesn't support file uploads."
msgstr "抱歉，您的瀏覽器不支援文件上傳。"

#: src/sa_web/jstemplates/place-detail-promotion-bar.html:1
msgid "Recommend on Facebook"
msgstr "在臉書上推薦"

#: src/sa_web/jstemplates/place-detail-promotion-bar.html:2
msgid "Tweet This"
msgstr "發推文"

#: src/sa_web/jstemplates/place-list.html:1
msgid "Most Recent"
msgstr "最近"

#: src/sa_web/jstemplates/place-list.html:2
msgid "Most {{ support_label_plural }}"
msgstr "最多 {{ support_label_plural }}"

#: src/sa_web/jstemplates/place-list.html:3
msgid "Most {{ survey_label_plural }}"
msgstr "最多 {{ survey_label_plural }}"

#: src/sa_web/jstemplates/place-moderation-bar.html:1
msgid ""
"<span class=\"visibility-icon invisible-icon\">👁</span>\n"
"      This {{ place_config.response_name }} is <strong>only visible to "
"moderators</strong>."
msgstr "<span class=\"visibility-icon invisible-icon\">👁</span> \n此{{ place_config.response_name }} <strong>僅對版主可見</strong>。"

#: src/sa_web/jstemplates/place-moderation-bar.html:3
msgid ""
"<span class=\"visibility-icon visible-icon\">👁</span>\n"
"      This {{ place_config.response_name }} is <strong>visible to everyone</"
"strong>."
msgstr "<span class=\"visibility-icon visible-icon\">👁</span> \n此{{ place_config.response_name }}<strong>所有人可見</strong>。"

#: src/sa_web/jstemplates/place-moderation-bar.html:5
msgid "Make {{ place_config.response_name }} hidden"
msgstr "使{{ place_config.response_name }} 隱藏"

#: src/sa_web/jstemplates/place-moderation-bar.html:6
msgid "Make {{ place_config.response_name }} visible"
msgstr "使{{ place_config.response_name }} 可見"

#: src/sa_web/jstemplates/place-survey-response.html:1
msgid "Thanks for participating!"
msgstr "感謝您的參與！"

#: src/sa_web/templates/base.html:96
msgid ""
"We can't connect to the server at the moment. Hang tight while we re-"
"establish communication."
msgstr "我們目前無法連接到伺服器。在我們重新建立溝通期間請稍等。"

#: src/sa_web/templates/base.html:102
msgid "Close"
msgstr "關閉"

